狼父摸女胸部、下體 法官竟稱「值得同情」

狼父撫摸女兒小花（化名）胸部、下體，小花驚醒後抗拒，父親不肯收手，母親得知後氣得報警。台南地院法官認為狼父「值得同情」，替他減刑，判刑2年緩刑5年。
今日出版的《自由時報》報導，狼父趁妻子上大夜班時，進小花房間撫摸她的胸部，小花驚醒大喊「不要」，但他不停手，甚至脫掉小花內褲撫摸下體。母親下班後，小花向她哭訴；事發後父親向小花示好，答應她成年後每年給她1萬6000元生活費，女兒原諒他。
檢方表示，父親坦承犯行，女兒也原諒，但小花未滿14歲，父親犯「加重強制猥褻」罪，最低判刑3年以上、最重10年；法官認為，3年太重，依刑法59條替他減刑，認為父親「值得同情」，因他是家裡經濟支柱。檢察官直呼「不可思議」，決定上訴。（即時新聞中心／綜合報導）

台灣最美的風景是人

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

咁抵玩
所以咪話

日文版,pls

推post

事發後父親向小花示好，答應她成年後每年給她1萬6000元生活費，女兒原諒他。

勞資糾紛

16000/4/12= 333 HKD/month

個女係咪on9?

你就on9
不過每個月400hkd都冇又真係幾on9

真係10$一下

睇好多次都笑出聲

點解唔係新北市

女兒也原諒 台妹真係全世界最大方既女仔，仲要細細個就咁識諗